［二選一系列］你會點揀？

如果有得比你揀 你會揀閪同事定閪老細？

：閪老細

：閪同事

閪同事，因為再閪都唔係佢出糧比你

閪腦細 如果同事好同friend，可以集體做佢一鑊勁然後集體辭職

利申，ff

你一定未出黎做過野